晚。

肶走皮 豆冰飲咗2啖
加細半盒乾牛河

1

豆冰正

我甜嘢一般

肥閪

弘唔減肥了？

走皮。。。。。。。

減

食蛋白質會大胸d

本身已經大

再升cup

唔升了

點解丫大胸唔好咩

夠大 再大就好核突

羨慕

肥婆核突

肥

咁要減了

好正呀弘
仲有牛河

好吸引呀弘子

弘終於吃點肉了